有無人返屋企好撚大壓力／屋企好撚嘈

仆你個街 有時放左工寧願係地鐵站坐一兩粒鐘先返屋企

嗌佢地收聲

唔撚收 仲不斷俾說話我聽
食飯都無啖安落茶飯食 屌佢老母

大聲d

好想毒啞佢

無用 已經唔止我一個叫佢收聲

返工返學成日咁攰 想返屋企抖下靜下都唔得
屌佢老味！！！！！！！！

搬出去租房住囉，幾千蚊一個月都慳

有
有時想自己靜下
但係一返到屋企就好多問題
有時真係唔想自己有負面情緒
會話 OT 緊
其實就喺樓下 9 行 / 坐喺公園吹風飲啤酒

我都想 窮撚未儲夠錢

同感
本身份人諗野好負面 一返屋企情況簡直係加劇

都係想淨下姐
有時真係覺得想搵個地方靜靜地死咗佢
但唔夠膽
死都唔夠膽，正廢柴黎

老豆脾氣極差
唔岩聽就發老脾
講每句都好似踩鋼線咁，諗完至敢講出口
忍左廿幾年了

同感

講d咩阿

關埋房門帶耳機

做毒撚

唔好講到咁易

係 有時講／做野好似踩親佢條尾咁
一鬧就俾佢鬧足幾粒鐘無停過
用字話語仲要勁撚侮辱

無用 條友講野好撚大聲
佢以為好細聲 由細到大都係咁
我搭lift一出lift口 已經聽到佢鬧人把聲

同路人
由細鬧到大
唔知係咪因為咁
個人都冇咩自信

鬧人d主要內容關於d咩

我屋企都係 日撚日係講錢 話自己好撚窮個啲 聽到都覺煩

錢銀，話你阻住佢
好鍾意貶低你

好佩服佢咁好氣 起勢咁屌
用詞勁狠 乜撚野用詞都鬧得出
我大佬一早已經頂唔順搬左出去

單親 想走都難